日本人激讚菲律賓遣返135個中國人做得好 屌日本機場只貼poster話關注

文宣方向梗係話埋日本同WTO都睇大陸面色做人，攪到自己咁危險
[url][url]
[/url][/url]

估唔到依單嘢日本人好興奮
有個post有成7400like
上埋trends 13

有日本人話箱根禁中國人入店就做得啱啦，屌晒日本當局無能。

唉其實港共仲無能。

張poster

頭先錯link
文宣方向梗係話埋日本同WTO都睇大陸面色做人，攪到自己咁危險

估唔到依單嘢日本人好興奮
有個post有成7400like
上埋trends 13

有日本人話箱根禁中國人入店就做得啱啦，屌晒日本當局無能。

唉其實港共仲無能。

push

放枝飛彈射鳩中国飛機落嚟仲好， 解放軍忙住維穩，邊得閒開打

邊個放

根本日本政府同商界都超級奶共

日本人、革命しろ！

今次諗唔到菲律賓咁堅

北韓 菲律賓做得最好

賓佬不嬲唔撚畀面你 南海同中國重有主權爭議

係

驅蝗行動 正式啟動

事實表面愈同中共fd 個啲，一有事第一個走先

一帶一路
夾帶私逃

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

一向都唔係好fd
只係中國同美國爭菲律賓做盟友
中國又咁on9送武器比菲律賓咪收住先
有事第一個反枱啦

金仔今次真係英雄黎

哩次喚醒埋班天真大愛日本仔